佢咁講係咪即係拒絕我

無啦啦叫人唔好同佢拍拖
拍左拖就會知佢好黑暗

意思係同你一齊會好黑暗

佢意思係同你拍拖佢人生會黑暗

但我會好努力對佢好

佢話佢自己好黑暗
聽落似話緊自己好差唔好鐘意我

唔通直接同你講好差個個係你咩
畀個下台階你大家仲有朋友做咁解

問下佢閪黑定lin黑先 可能你接受到

試吓你啫
欲拒還迎

可能真係
本身佢對個個都幾好
但個晚佢講完呢啲野之後就好似避我咁
搭車特登背向我全程
無同我講過野
雖然我都有避佢

佢男我女

迎個位喺邊？

由sp開始先o唔ok?

一日sp一世sp
唔會做到正印
所以不了

100%

小小挽回嘅可能都無？

鳩黑

都唔知依招用過幾多人身上等上釣

佢咁講係想引人去追佢？

鮑魚好黑掛

想要認真答案

係

等你哋母性大發想嘗試拯救佢嘅黑暗人生

佢得手後又可以大條道理話本身就係咁醜陋趕你走

其實無所謂，個個都有黑暗面
但佢又似想我知難而退

真

賤男常用招

分手嗰陣會同你講：“我一早話我係仆街黎。”